屌你老母,澳洲同加拿大幾時出DETAILS呀

好想去澳洲

澳洲佢俾我既感覺係佢要讀書好叻囉
要去澳洲留學讀大學
成績好畢業後, depend on 你讀既專門, 申請返相關既畢業生簽證
做幾年工之後就有永居權

大約廿年前, 我都有好幾個 friends 用以上路徑取得澳洲永居/公民權

欠撚左你咩

加拿大講明係支那肺炎結束後先出detail喔

Source?

澳洲好咩？又要計分

澳洲話到明pathway to pr
仲點計分呀
拎完pr仲計乜春

到時中共鎖國啦
白皮豬做野快小小啦

係又點？

係 講到明做嘢/畢業 就可以攞5年visa 到期無條件轉pr（除在當地逗留之外）
sunset仲係2030年，使乜驚？

轉pr可能有條件，如果要計分咁就幾難

自己搵啦 加拿大移民局官網有寫
一出細節 肯定一大堆人狗衝過去 咁著數嘅政策
冇理由鬧緊瘟疫俾咁多人入境啦！

所以我第一句就話要讀書好叻囉
我就未去過澳洲, 不過聽講話澳洲比較容易搵工做 (以五眼聯盟來講)

而家真係好嚴
太多支那人移民 累街坊

兩地只會要精英
一般平民邊個想要, 又窮又臭

我都等緊楓葉國

講到明冇skilled immigration 嗰啲額外要求都要呻吟

我就唔係專家, 但我自己諗過好多 factors, 冇 bno 都係去澳洲架喇

講到欠左你咁
On9樓豬

今個財年既details GSM都唔係個個state出齊

人地係講話冇咗入境限制先會比入而唔係到時先出detail

人地乜都無講你又FF人地要讀書好叻
人地支拿大post grad都收啦
呢個唔係移民呀 係人道救援明唔明？

呢班撚人都唔識英文
返大灣區啦屌

我有BC都想去澳洲呀講緊

所謂人道救援都係要talent
冇乜料只可以去英國含淚燒身家

無degree 咪過去讀囉
明唔撚明

你估依家你去到澳洲加拿大會有分別？英國平時失業率仲低過加拿大澳洲

有BC都去澳洲？澳洲邊忽好，有eu護照可以30個國家自由定居，有美加之一嘅護照都可以自由往返美加，澳洲passport除咗自由定居澳洲紐西蘭之外冇乜特別
有咗bc已經嘅話 渣bc/特衰旅遊澳洲可以 長居冇必要

澳洲一定要大學
加拿大只話明專上學院

頂唔順個邊天氣呀
冬天個人就depression

等加拿大

英國passport而家有冇得free movement去南歐？ 定係得免簽三個月好似香港護照咁？

唔關visa free事好無
老實講大把人有BC都只會留uk，好少去EU其他國家住
語言問題已經係好大阻礙

咁同燒身家有乜關係？

pathway to pr 姐係唔計分？

意大利可以呀，可以永居都得
基本上BC大路既歐洲國家都通行
南至意粉國北至挪威

5+1明顯燒身家

唔係話2021年1月1日起 free movement冇咗乜？
即係，uk護照去eu，當你旅遊免簽三個月，而無自由定居權；反之亦然

唔明，你去澳洲加拿大讀書唔係？

開支細好多

欠撚咗你咩?

點解會開支細好多，去澳加仲要額外交學費

咪講撚咗唔會
到底有幾唔留意新聞

其他國家唔知
意粉國所有英國passport都可以永居 included bno

有bno但想去澳洲，掛住澳洲渣車四圍去既日子

真
平平地2百幾萬係gold coast 買個department
再打份hea工輕鬆過世

Apartment

係澳洲讀完master
等唔切離開咗了
番香港做一陣野
再用BNO 去英國
或者睇吓到時有冇其他簽證再去澳洲

澳洲畢業好似比2年時間你搵工？
點解咁睇唔開返香港

依家有5年了

想問5年拎到pr,幾年之後先拎passport ?

大種乞衣

Gold Coast 好L正
真係天堂咁

無變嘅話再加1年可以申請入籍，之後就等排隊，依家好似要9-12個月

我個行其實英國好景啲
我澳洲牌又可以轉英國牌
所以決定暫時番一番香港再過英國

啱呀 因為班支那人搞到移民越嚟越難

include bno 咁爽？

Brits could be able to live and work in Australia without a visa after Brexit

難聽啲講 4 眼啲 plan
只係有錢人/ 中產既救生艇
但依班並唔係最受害既人

哎呀, 唔係呀, 澳洲啱啱 1月6號 turns down UK trade agreement
Australia rejects visa-free immigration deal with UK

數據顯示，半年來2,584名港人獲延長簽證，另586人申請了商業創新及投資簽證
泛民人士遭大搜捕，令部份澳洲議員促請當局增加收容香港的政治難民
澳洲綠黨認為，政府應該向所有已身在澳洲的港人給予永久居留簽證
另一名獨立參議員表示，持BN(O)的港人也應受惠於澳洲優待簽證安排

唔好信埋呢啲啦

唔怕老實講
Gold Coast樓我都mark左幾個apartment
開關 加出Details 即飛過去
我係澳洲人呀屌

係，我暫時知意粉係咁
相信英國仲同緊eu 其他國家傾緊

咁買咩
我貪佢近CBD

我自住

美加passport冇互相嘅居留權wor ching 澳洲passport都可以自由往返美加 如果你係講旅遊

澳洲已經算出得差唔多，上兩個月都批咗首批5年working visa俾今年grad咗嘅香港留學生，佢個pathway to pr雖然未出哂details ，但官網同新聞稿都講到好出面話冇咩限制，我估佢哋呢個時候都係等BNO 5+1今個月開放申請之後再評估啲細節。

雖然我都等緊加拿大，但見樓主有BC都好羨慕，可唔可以同我結咗婚先去澳洲

自住我會買湖邊嘅

同我結婚一齊去澳洲啦

講旅行既話一本BC走天下啦

你澳洲出世？

唔知aus係咪worldwide tax
如果係 我地咪好慘
雖然依家都交緊2邊稅

唔係澳洲出世先叫Australian born Chinese ABC?
加拿大叫竹星仔做CBC Canadian born Chinese
可能澳洲唔同d?

我想去加拿大,唔想英國

澳洲出世先叫abc喎

係囉
ABC
可能佢係鴨脷洲Aberdeen出世

下面答咗你

如果鴨脷洲出世有澳洲護照我唔介意啊

你柒咗仲要兜

咁你係調轉咗

我上面咪答咗你囉咪話咗講笑囉認真L

反過來 都有部分eu國家有機會可以自由定居英國？

為你好驚你比人笑咋
你下一代係澳洲出世就可以同人講係Australian born

算啦
由佢柒

多謝關心，來生不做XXX

希望可以用local價讀大學

加拿大可以自由去美國工作 用TN visa（基本冇審核，一次有效3年可無限續）
反過來都係
我講自由定居係咁解

澳洲嘅e3 visa都同tn visa差唔多 可以去美國做野 仲要年年quota過剩

但e3你要係美國以外搞 要申請
tn可以攞雇主信 加埋passport 係邊境就即時搞掂

到時支爆啦

uk冇左free movement架啦，FF少陣啦

支爆就黎變傳說
讀書聽撚到依家做野啦

得返愛爾蘭可以free movement
如果仲有eu free movement 咁脱嚟把撚咩

係

你都On撚9

咁澳洲係正D既
年年去日本旅行都方便D
XDDD

未聽過
有冇details?

邊度有講？

有BNO表示去咗英國先,若干年後有CANZUK先去加拿大

你係咪戇鳩？驚唔驚比澳洲人笑你低b?

柒左咪認 拎passport當自己係澳洲出世

你今年幾歲 australian born chinese都唔識

其實你要學好D英文

其實加拿大真係未出detail

起碼幾個月後啦，鬼佬做野又慢

Don't come Canada plz

係冇記錯話post sec (唔係post grad)就得
不過認唔認香港嘅AD/HD就可能另一回事

反而最大問號係"graduated within the past 5 years"係set死2020年前計定按你申請個日計
同埋要定義香港居民，老美就話2020年0630前係PR就當係

都係個句未岀detail靠估

希望澳洲 485 轉 PR 起碼要有收入要求

唔好俾 d 阿豬阿狗都買到 PR

唔係精英都起碼唔好係垃圾或者廢老

鳩批嘅大把 40/ 50 廢老科水 " 讀書 " 買 PR

收埋 d 老野又唔係有錢根本自殘國家

收皮啦自私撚
利申非廢老

40/50歲都去得au 讀書既都起碼係中產啦
絕對有錢過香港大部分人

為咗自己走難走嚟拖累人地國家 邊個先自私

不嬲移民途徑都喺度 就係要篩選 d not worthy 嘅人走

保障國家利益發展

降低標準乜垃圾都收咪即係自殘國家

你慘 就要幫你呀 ? 呢個世界得你慘 ?

讀個 master 洗幾多錢

係有錢就行咗投資移民啦

老又唔係有錢就死喺香港啦

阻住 d 後生

澳洲唔一定大學

我覺得你年齡歧視
你理撚得人買master定點姐
只係通過國家安全審查，唔係小粉紅咪得囉

唔幫唔會有避風港
Ching會唔會份人太mean 太自我中心

485有年齡限制

唔知扮知,7

唔知扮知 廿年前洗撚讀u
Dip 都有PR

唉呢d人都去澳洲真係笑大人個口

英文都識仲叫人唔好去

無人歡迎你地
你地留底抗爭啦
唔好去加拿大
一陣又搞搞震 又示威又嘈黎嘈去
手足

廢老藍絲？

廢老藍絲你問我答

講真有幾難入啊

block得

該會又指，因應香港情況日趨惡劣，加拿大政府已推出為香港青年而設的YTS「年輕人才計劃」，申請詳情將在未來一兩個月內公佈。

又block一件

1，2個月中共鎖緊港啦
白皮豬做野快小小得唔得

其實真係要快啲公怖，1月內應該會再加速到時香港變成點真係好難估計

我有BNO都打算5+1 左先
如果日後真係有FREEDOM OF MOVEMENT
都要BC先有得去
希望老左可以返澳洲生活啦
好掛住澳洲呀

on9都仆街 一陣小心比車車死

廿年前求其做個垃圾侍應都有pr啦

唔好再講以前啦
廿年前allin Amazon 退休左啦

英國係咁啫，加拿大澳洲係幫後生嘅，不過遲咗啲

屌你老母

TAFE courses 都得喎

噤你投資/技術/ exceptional talent 啦

係印度搞到技術移民噤高難度

中國人係玩爛投資移民

每年 reject 一次，loop 到都已經唔係新聞黎

想問下香港八大degree計唔計？

真 印度人好多都係IT 專才

就係冇人知

楓葉國

加拿大 澳洲 要讀啱科架喎

好多手足邊有錢去讀呀 ?

假撚到呢 垃圾分化狗

求其上網搵張圖當係呀嘛

連燈仔不願面對事實
我係加拿大人住溫哥華
有driver license 渣加拿大passport

可以大大聲同你講呢邊大部分人唔歡迎你班港獨燃黎
等登登20 號上埋台 你準備仆街啦

大家同鄉
不過我係Alberta
依幾年加拿大經濟差咗咁多
我家姐同個表哥仲失緊業
依家仲話畢業5年內可以過去
俾你都唔高興啦

幫後生精英

覺得香港人嚟加拿大讀post secondary 然後直接攞PR 係最好嘅 對加拿大經濟都有幫助

但香港嘅大學畢業過去 我就唔睇好 呢度你英文唔係好好嘅話 真係難搵到好工

無錯
加拿大唔似香港咁好睇海外畢業返黎多過local畢業
依到好睇local experience
local人都失業高仲搞多d人入黎爭飯食

同樓主一樣有BC,我仲係係澳洲讀完MASTER返左香港幾年

唔知有冇機會去澳洲?

佢果新聞係2020年1月,而家2021啦老友

英國做左D咩野唔幫後生？

加拿大澳洲又做左D咩幫後生？

咁加拿大都有批難民嘅，老實講，唔係對自己國家有貢獻，人地點會收

冇計，連大學都唔讀，好難説服人地收

英國要有bno, 都唔後生得去邊, 同埋英國批難民好緊, 同埋英國唔認有作出暴力行為嘅人為政治難民。
加拿大批難民手鬆好多, 同埋讀完書再做1年野就有永居, target後生多啲

你想學Gabriel Wortman呀

唔太信畢業5年內可以攞到pr

你果度噤多藍屍廢老緊係啦

年年都有 brits call for free movement
亦次次都俾 oz turn down, no news here

呢邊無人想理政治 咪過黎嘈黎嘈去
成隻喪家狗咁

天真又可笑 生活所有野都涉及政治

如果不是有加拿大 你點可以咁得閒扮on9
或者如果不是有祖國 你點賺呢五毛

有野我認同既

無必要將個仇怨帶去外國，而係要團結守護民主自由，唔係只搭民主順風車

等撚死人

宜家有Tesla你all in

冇錯

就係偏要過去溝淡藍絲比例

後生捱得又高學歷，政府不知幾歡迎

係你啲廢老怕競爭怕無安穩日子，但又唔話得事，淨係識上連登放負，等俾時代巨輪淘汰啦

點樣去澳洲:(

Auger
後生+有學歷
唔鋸出去CBD隻秋囉死廢老

想請問有無巴打知加拿大有無講幾時出details?

2021年12月31日前

學校網站應該有寫學費
畢竟唔同學校唔同學科都唔同價錢

gold coast 去玩果陣覺得好悶wow

我都覺 好一般
仲要成個區都好舊

其實PR係咩黎
入左籍拎澳洲護照？

Google完 明了

澳洲會要
大把地未開發
總會要d人做開荒牛

仲未有details

英國5+1睇美國新總統
而其他 Common wealth 就睇英國

5+1 firm左十世

仲有好多details 未出
亦都未正式申請

咩叫好多details 未出

唔可以噤老定，佢5 年後可以突然日落，唔再批新證

係咪調轉左，澳洲一定要過黎讀書同埋個科要中 list 先可以申請 visa

如果你咁講，乜都唔洗講哂9氣
你估英國好似支那咁仆街走數咩

唔俾5年你去你都唔去無得怨

以前開埠嘅時候香港係自由港，可以自出自入，1949中國變天之後短短三年就取消咗直接設立邊境管制

都係，我估英澳加都係5 年後就會係最後一批 visa grant

除非64 級事件發生

到時計過數，覺得驚嘅人無理由留到咁耐，留到咁耐即係唔驚

我覺得5 年算好盡，無記錯8964 澳洲都只係開左兩定三年

入咗d group睇好多人都係想去大城市
不論加拿大/澳洲定英國

其實我唔介意去澳洲耕田
可唔可以收留埋我

澳洲個港人讀書畢業生5年簽證 日落係2030喎

個人理解加埋政治現實角度，2030 係最後一批 5 年 485 visa end date

即係 2025 會批最後一批 5 年 485 visa

2030 就整個 life boat sunset

....
你咁理解係咪on9架
咁就唔係2030 係寫2025la
寫得2030 日落就當然2030前要讀完書申請到個5年visa la.
按照你咁樣既邏輯 咁加拿大/英國如果真係2025完 life boat 咁唔通又變左今年變左最後一批visa????

澳洲佢話2030日落既話 咁一定唔會係2025最後批visa lot

等緊加拿大 一確實就即走

比錢咪有囉cheap狗
利申: 楓茶卡

澳洲既朝令夕改
2025仲有都偷笑

let's see

拜登上台
可能澳洲隨時縮沙 淨係話左5年簽證，個pathway to pr 隨時一直唔肯公佈都仲得。
不過佢話去到2030前都申請到5年畢業生簽 暫時叫袋住先，佢之後大可收緊個pathway/唔推個pathway 出黎 齋比你5年簽 要拎PR咪行番計分 同人爭

又關拜登事，點解國國移民內政都關佢事

扮乜撚野啊, 個陣讀乜柒2年都有PR,唔識就收皮啦

黃屍既特質就係覺得全世界都欠撚咗佢，正常發揮姐

20年前學完剪頭髮都可以攞pr

Agree

你覺得你張19機葉卡定我本BC值錢呀傻西

7左就let’s see
博唔到咪認左佢囉
人地有埋sources 比你

有朋友讀building service 廿尾過去working holiday 搵到公司肯簽佢 拎埋pr

只可以講 good luck

firm 咗啦
英國搞咗咁多嘢
返唔到轉頭㗎喇

exactly
畀得5年你，你都唔走
都無得怨啦

有日落條款好正常
同埋日落前實有通知
唔會突然sharp cut

佢講到明2025先會再review個政策，有通知即係一定會有緩衝期，唔會話5年後review 個陣先話一野落閘，如果真係會日落 都應該係等到2025先再公佈幾時會落閘/收緊之類， 5年再加個緩衝期
所以BNO 5+ 1 點都行到多過5年 去英國既唔洗太過擔心。

可以嘅我都想做超齡學生

Canada個plan明顯target後生仔
有錢人中產洗撚救生艇咩
只係而家班友一味諗住移左唔洗做去做皇帝

BC真係唔值錢
英國醫療已經爆煲邊緣
NHS 又窮過乞衣
你真係乜都唔知
一大堆香港廢中過去啲病過幾年又出嚟
仲要幫養人啲仔囡
未計一百萬Muslim 係倫敦
未來5年一定好精彩

俾成 5 年時間 d 人走根本就弱智啦

真係有需要嘅人兩三乜都走哂啦

拖到最後先走嗰 d 咪就係想奶盡最後一滴油水嘅仆街囉

我真係希望兩三年之後突然 sharp cut

玩死呢班機會主義者

可惜係人哋5年後先再review
你慢慢希望
人哋仲有5年時間揾下錢先

有乜問題
你估話走就走咩on9仔

世事無絕對嘅

下個月會發生咩事都無人知

慢慢搵多 d 先囉

加油呀

有希望係好既

無錢去英國乞食咩
係香港坐房唔通又去英國做waiter 咩
諗野現實啦

加油呀 努力 d 移民嘆世界

勁多支支

係要黎啊吹啊
你咁叻咪叫移民局唔好批簽證囉

大把香港人揸加拿大passport啦，好特別咩

希望加拿大政府快啲出detail，我啲朋友都等緊detail去移民加拿大

懷念以前係香港同班朋友係香港打機嘅日子

每一日都留意緊幾時有update

而家飛倒去加拿大咩？ 係咪要用學生visa或者working?

識唔識英文 算鳩數啦你

澳洲政府欠撚左你咩？
畢業後俾五年你都儲唔夠技術移民／僱主擔保
係咪太懶？

英國政府on the other hand 盡曬人事

係又點撚樣？

冇事嘅，Bc仲可以去愛爾蘭同直布羅陀，2個國家都留喺歐盟

咁佢係間公司做左幾耐先拎到PR?
咁易既咩
澳洲計分制好似好難

我岩岩好2016年畢業
今年岩岩好第5年, 仲有半年時間我張畢業證明就過期
加拿大仲未出details, 都唔知幾時可以申請

又或者目前有咩可以準備定?
應該要Ielts啦, 學歷認證又洗唔洗?

好似公司肯幫手簽佢留喺到就ok佢過咗去五六年左右

原來呢科係當地咁易搵工?
你知唔知呢科係澳洲定係加拿大比較易搵工同人工高D?

雖然都唔知揀邊個地方好, 但係有D怕去到好難搵份工

咁就唔知咁多了 佢又無講咁多

柒頭你老尾

自己屋企有事淨係諗點走

唔會諗下點樣救佢

典型中國人心態

別讓樓主跑了

有冇人 唔等加拿大出detail前
去個邊邊讀書邊等？

我都等緊 一出details就辭工叫個fd幫手搞working visa了

你咁急其實冇用
你係加拿大除非有免費地方住
你過到消錢炸喎
等detail 先知咩course 咩年紀 咩大學合資格
如果本身唔合又冇料玩EE真係等返香港

多謝巴打提點
我都30今年 都驚過左年紀限制

你咪考慮曼省Pnp
都幾受香港人歡迎
不過內陸省人口少經濟差咗難搵長工
可以揾下detail
另外小心俾agent呃

多謝巴打 我都做緊好多research
睇下邊樣岩自己

屌你老母,澳洲同加拿大幾時出DETAILS呀

曼省pnp依家都難，一大堆大陸人去晒曼省。揾工反而問題唔大，只要咩工你都肯做。最辛苦係天氣，捱到凍先好去。上個星期成個星期到-20幾度，加埋大風都有-30幾。

巴打加油
信自己就得
無論點，讀書都係捷徑

垃圾加拿大食撚左屎？ 做野咁撚慢

好喇喎, 你地鬧夠未呀?
你地真係好急住走?

拜登贏咗，收返

好喇, 終於有巴打 get 到個 point 喇
又未必會收返, 不個唔會咁 "high profile" 囉, 唔會咁「揚」囉

加拿大人本身做嘢就慢啦

唔係做嘢慢呀, 牽涉到人地國家既移民政策有好多嘢要考慮架, 冇咁快架

其實如果真係香港畢業就去到都幾誇張
加拿大本身經濟就麻麻地
失業率又升緊
仲想吸一班香港人過去

其實送張WP都唔係好過態姐

你都要有能力搵到工，搵到工自己要交稅，政府角度無野輸

都唔係架
自己國民都失業
仲揾多班人黎爭飯食
我家姐黎緊都失業

美國都因為武肺停哂9成移民

好老實講 所以佢條新pathway 可能收到好緊
尤其年紀同學歴

分分鐘好似申請父母移民咁
玩大抽獎

咁又好少機會抽

但人地加拿大本身移民國黎
每年都有個expectation 收幾多移民人口，
因為場肺炎，加拿大上年既移民人數急跌左好多 所以佢要未來增加番d移民填番個數，
好似話未來三年 加拿大已經plan好計劃吸納每年40萬新移民

係呀 不過youth scheme 真係好似aim 已grad 21-27歲
最最盡30
新聞出咗 Hk watch 爭取緊35歳下同未grad都可以

美國本身直情移民最大國添
Trump為咗本土國民生活
停咗成年移民
依家Biden上台都未取消

Trump Trump真係American First

我諗應該跟普遍working holiday個歲數 30或以下掛
Btw 加拿大個working holiday 歲數係35或以下，
咁唔知會唔會30-35 都得了

加拿大係加拿大，美國係美國

加拿大上年先出宣布加大左移民in take目標人數

講真加拿大好多垃圾人口。某幾類人種做野都好拿西，等新移民黎淘汰曬啲班垃圾就岩

全班到到都係失業 經濟唔好
就算你移邊都一樣架la
英國經濟都一樣唔好而家 大把人失業
拎BNO去英國都一樣同local爭飯食
有咩大分別

咩人種

印賓X 九成九都係拿西

印度佬痴撚線，張單392.24咁計
佢叫你收390，話差唔多姐
唔知咩CONCEPT

我用澳洲passport同你交換
澳洲天氣好但好鬼悶 d人又大鄉里唔知出面個世界係點 半年前仲嘈緊口罩有冇用

屌 我都想呀
英國又咪咁,有D罩都唔撚帶
天氣好D已經嬴十條街啦

你地要嘅自由啊嘛

澳洲同英國我諗出咗城市都應該差唔多
差在澳洲唔會落雪同埋天氣好啲
起碼有陽光有海灘
英國唔係到到都London咁旺
唔係倫敦除咗行山同飛車我都唔知有咩做

我個陣有🇦🇺New South Wales同🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿South Wales揀
唔知點解揀咗🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿South Wales

你英國住邊先? 我去英國一定揀倫敦 其他地方一定悶死

柒少陣啦屌你老尾 我有講過香港就一定唔悶得外國先會悶咩? 一路係度compare緊澳洲同英國你就衝出黎柒